WD 14TB EXT HDD 賣緊鎂$210

唔怕死既就快D去買啦
老美 BESTBUY 有
如果去GOOGLE STORE度買, 第一次買既話仲有20% OFF
圍返應該唔使千五

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

送到黎香港？

轉運啦

seagate 好似好過 wd

上年WD有隻EXT HDD amazon 標錯價，$1100 HKD 10TB 添

點樣係Google Store買？

vpn

上年local delivery 問題
本身隻10tb遲咗兩個星期到
但status mark 左deliveried
之後當寄失 快ship 多隻黎
後補嗰隻仲快過第一隻到
最後變咗買一送一

amazon 都係 $15/TB

用得晒咩？

玩攝影拍片的話好快爆

係google store 買best buy野? (利申 未試過，所以唔識）

我淨係入到best buy見到best buy個價 (around HKD 1650)

"GOOGLE SHOPPING" + US VPN 先入到去

係咪要用一個係USA 開的google account？我用左VPN search google shopping 再搵WD 14TB 都係冇Best Buy出來

BTW好似已經冇左個discount

我用嚟做file history，無限個backup version
同埋拍片raw data唔del，好易爆

咁用NAS唔會好D咩